而家啲細路奴性咁重嘅咩

頭先搭𨋢聽到對母女傾計
媽：
女：

女：我二年班冇交功課老師都會打我嘴巴，抆我耳仔架。好大力，好痛架
媽：咁咪好囉
女：但我宜家六年班喇，佢都仲打我個嘴，抆我耳仔，但冇咁大力
媽：即係咁呀？(然後打落去)
女：嗯. 但係佢唔應該打我囉
媽：唔打你咪繼續唔交功課囉
女：但嗰陣我二年班之嘛...宜家我六年班喇，唔使咁樣打啦
媽：好囉，佢地真係太過份、太暴力喇，我即刻去投訴佢地，好唔好丫？！
女：(怯)

我估個細路係講緊補習社
係咪我太脫節，乜仲可以咁樣教細路架咩

條女咁m